元朗區屏山北 建制贏得好

差兩票!
以後要記住，一票都不能少!

唔好意思借個靚位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!